連尼住又要準備10萬，會不會破產？

10萬只係高院罰款, 仲有律師費, 高院堂費先大劑, 高院堂費一堂都5,60萬, 打10堂都無左成5球

咩事

突發

東方：LIHKG 會員「鐵甲萬能膠」，發表涉嫌誹謗東方創辦人的言論...

如果有需要，我諗連登巴絲樂意夾錢幫下連住尼的

連狗月入十幾萬又唔見分啲比大家，
要比錢又話大家夾，輸打贏要？

之前講到自己好清高，又吹奏自己道德光環，家陣就係考驗。

記住唔好刪post唔好出賣會員

連尼住應該好快換第二層樓

叫ptgf都用咗唔止呢個價喇

陣間又開po跳樓架喇

連囝

賣咁撚多廣告 同佢玩十年八載都得啦😪

可以睇返

又係百份

就算早洩係仆街，都唔代表連生係好，真係會唔講利益維護網上討論自由。

佢唔講錢當人傻咩，不過打手多龍門任搬。平時就講連生唔會好似早洩咁為利益出賣會員刪Post，又海外server...，有事就話賺錢係正常合理所以點點點。

呢度d人太低質，充滿支那人特徵，喜歡盲從又搞個人崇拜。

123

咁咪好囉，反正咁多連登仔唔鍾意連尼住借連登搵錢

?